# Dot

1. Pourrait-on utiliser dot plusieurs fois pour faire le layout du même graphe
	* première couche: les cluster, mais sans faire le layout à l'intérieur du cluster
	* deuxième couche: faire le layout de chaque sous-graphe à l'intérieur d'un cluster
